真世三 夏神

查看 @OptaJoe 的推文：

completed all 10 dribbles againist Brazil with 100% success rate.
the first player in the world cup since 1966

LKK係咪0%

completed all 10 dribbles againist Brazil with 100% success rate.
the first player in the world cup since 1966

唔係技術型，原諒佢啦

夏世

夏世二ok?

迪布尼入果球係LKK中間突破之後助攻

亞特

留力留咗一季